想問下十八區仲有冇類似聚康山莊既樓盤?

五百萬左右
樓齡都係十幾年左右
有會所, 有泳池
近港鐵(步行十零分鐘都ok)
唔該各位巴絲

北區有呀

屋苑名係咩?

牽晴間

有target點解仲要搵類似

聚康都6百萬啦

大半年前500中你唔買?

我見28hse 好多4百尾5百頭

Fake

28hse假盤
遲買貴幾舊